Smartone 用戶 求iphone 出機plan

現時smartone 用戶。有約在身，求大佬iphone 出機plan.